當其他非鏝球迷抽緊利水嘅時候 只有利迷會恭喜曼城攞冠軍

證明利迷識英雄重英雄 識欣賞其他球隊
睇得出利迷同其他球迷嘅質素嘅差距

唔通抽自己?

成班垃圾球迷 自卑都仆街
隊波勁既時候又話遲早輸
廢既時候就話預佐

無冠又話正常發揮

咁多球迷最垃圾真係痢迷

口講啫

岩呀，白1:0個陣咪陣係打哂飛機